### Android Projektordner
App hat folgende Funktionen:
-Übergeben eines Textes an eine neue Seite
-Erstellen einer kurzen Benachrichtigung(Toast)

### React Native
-Hello-World

### Cordova
App hat folgende Funktionen:
-Alert
-Kamera
-Standort
-Orientation
-Local Storage
-Social Sharing
-Geofencing